大家一定要紀得10月13呢一日, 係真勇武派誕生既一日

之前果D裝修只係追討返D利息
10月13日係香港人第1次追債

雖然追債方式未夠完美
但係絕對係好既開始
如果唔係揀係戰場上追債,應該9成追債成功

我發現勇武派真係進化得好撚快
2個月追平法國黃背心
4個月追平歷代革命黨
好撚癲